建議大家放樓 買qq

認真 樓價一年都升唔到10%
你跟市價放 一個月都唔知有有一個睇樓客
要賣出去就更加難
與其係咁 不如快快手賣左層樓（如果你賣到😂）
再allin qq 過多幾個月就600蚊
好賺過炒樓啦😅

我有冇道理先

樓市會跌, 騰訊一定唔會跌

港樓<qq<茅台<bitcoin

Agger請留言

呢個世界有樣野叫加按

樓跌都仲可以住
qq 跌就無作用

利申: qq 小股東

一於加按再按按足幾十次按爆佢炒爆700

一個經濟週期去到盡既投資 點同qq比
你要用錢用qq去加按都得啦

你條友唔係睇淡嫁咩

買左可唔可以訓全港交所先?無地方住

尋日賣樓買qq
今日己經賺到第二層首期

Agger

認真post

狂牛qq

叻仔

見到依個標題，就知過多一兩年就有平樓買

我tax loan財仔都借埋
fat fat

Grant loan allin左啦

咁唔割埋半邊腎去 allin qq？ 粒腎都每年偏緊值